點解近排咁多人失蹤

全部失蹤人士都係成人
唔係小朋友
好可疑！

臨近聖誕嘛

排緊隊上天台啫，失咩蹤